土木工程係咪真係咁忙

另一半做土木工程 日日睇圖則又日日OT O到凌晨一兩點
又成日唔覆機 放假又話攰唔願出街
仲要依家星期六日都冇得放
成個月冇見 前排我生日 佢電話都打唔到俾我 飯又食唔到
慶祝又冇 又話仲跟緊project
星期五問又話星期六 星期六問又下個星期六
不停下個下個下個下個 日日都話要番工 要OT要點點點
有冇咁多野做呀？？？

無!佢做邊間？

我朋友做測量都成日覆到機喎

分手啦

依個唔算係感情問題

佢做邊一樣？做到咩rank ？Sre？？？？

有呀，真係勁忙，但我會留個星期日比女朋友

落site定坐緊office

一世都係咁都唔算感情問題
你覺得自己拍緊拖?

樓主唔係假膠嘅話我估CM Wong

落SITE 星期日都唔洗返啦 佢條仔連星期日都收左皮

搵六七皮人工呀，唔係點養你呀

有無咁多野做，星期日老細都休息啦~

Fg邊有咁多

係有啲野，傾傾佢啦

Office 屌勁chur日日計計計

我同佢？但我哋平時都好忙，隔幾個鐘先覆，都唔知叫唔叫有嘢

你對你女朋友真好

忙唔忙就睇team睇人睇有冇責任感啦，你男友咁chur應該好仔黎既

下呢間有人做到自殺喎，走啦重做

我個個成日翻工睇連登………………

睇連登係咪淨係番得都幾舒服
利申：辦工中

佢驚俾老細鬧 佢唔驚我嬲

Meinhardt

On9啲勁嘅大佬全部走撚晒，根本都冇人教你，慢慢啦有一日可能會自己突然之間識晒

難得俾心機做就唔好要人難做啦

要同女同事打樁

日日俾戈請叫雞 邊有貨留俾你

中環定黃竹坑

笑撚咗 又係外行人
工程撚唔入政府做十年都未必有呢個價

佢好爽架~~~

我只可以答你工程9有d好撚得閑 有d好撚忙
忙撚到係會死 返6日之後 星期日比我都會想係屋企訓唔撚出街 唔係講笑 你撚下6日都訓得4-6個鐘 星期日緊係叉返電啦

不過手機唔覆又係衰仔D 要睇下佢隔幾耐唔覆 忙起上黎真係唔會覆到 最多食飯時間先蒲頭

但生日都唔搵下你 又過分左少少

利申工程9 聽日又要返工
已經成個月星期日冇出過街 通常都係女朋友上黎我到 你唔介意未上去佢到陪佢

civil不嬲係19科
成世都係忙

真係忙佢都係想學野上位攞人工儲錢同你結婚姐
如果新仔就得閑到閪秒秒都覆到你 咁佢學到既野都有限啦 比d時間佢

不過建議你同佢傾傾

btw 好多謝我女朋友體諒我 平時返工覆唔到幾多機 收工返到屋企又8點 我攰到9點準時訓 星期日又唔想出街 唔講以為我返工做鴨黎

竹坑

我已經係差唔多隨傳隨到 係佢同屋企人唔俾我上去 咩都就曬佢

樓豬幾歲同盛行？
佢同屋企人都唔比上 你地有牙齒印？

工程9真係好撚攰的 體諒下 不過都真係要同佢傾下
但你講到佢咁撚忙 我估佢應該都冇力同你傾

有時食飯覆一兩句 有時成日都唔覆 生日淨係講咁句生日快樂 就冇再覆我

有傾過下嘅 佢淨係話咁份工係忙 日日陪唔到我 問我想點 其實我覺得佢番工咁辛苦都唔想勉強佢 唔出咪唔出 但唔好講完出又放飛機有冇咁突發

屌咁我拋開佢個忙
根據你咁講
佢真係過分左喎
咁樣拍拖都唔係喎

你一次過講埋啦 講完出又飛機又真係過分左 咩事飛機先

但再重申多次 真係好撚忙的

認真講多兩句 已經冇心覆我 覆emoji 我可能太煩

我21 文員仔咋 未見過佢屋企人 純粹係佢唔想屋企人煩 問佢依樣果樣 佢怕煩

幾次約好星期六 又突然話OT 唔出
跟住琴晚話今日
今日星期日佢下午又突然話要番公司 依家都冇再覆我
佢話佢都唔想 叫我斬鳩佢老細

講下background啦
你地識幾耐拍左幾耐
咁先討論到
我同女朋友就3年 最近加入工程9 朝9晚8 7點醒9點訓 返工咁耐就忙足咁撚耐 每日message唔多過50個啦我估 有時唔係佢忙就我忙緊 不過都拍左有段時間 有時唔洗點覆 夜晚訓教聽下佢把聲已經好甜

但佢真係去番咗工 真係去咗OT嘅話
老虎蟹都要體諒喇 幾唔開心都唔可以大吵大鬧喇

如果係返工冇計既
你諗下 工程9每日都係new lesson
今日返少日工 就學少樣野
唔係刷鞋果d 但工程9真係practice make perfect每返多一分鐘就學多一分鐘野 對新人黎講

適當地同佢發洩
你屈住屈住介唔開心 咁樣段關係會唔健康
要比佢知
但唔好係佢忙果陣講 會反效果

一年幾 識佢果陣佢係外國畢業番嚟 搵咗陣工然後就入咗依間公司:o) 即刻佢係依間垃圾公司番幾耐我地就拍住咁耐每日massage不多於10 我6 佢4[sosad] 係唔會傾電話 視像

失禮問句
覺唔覺得佢係有放你係個心到
忙極都唔至於咁
每日10message
唔會傾電話同video

咁上年有冇去旅行？ 你地兩個平時有冇sex呢樣野？
見字覺得好陌生

賣蟹 賣撚埋閪都唔掂啦

日日要係公司訓 訓訓下屌埋間隔個女同事

其實已經飛得

係同路人 唔係工程都咁chur？？？
我寧願你唔好約 唔好俾假希望我喇

CM Wong?
麥當勞黎架喎
開24小時

無嘢做架其實 返去都係打下機食下仔

佢係季節性 夏天特別忙
岩啊...但又會好想見到佢
絲打有冇諗過分手 我諗緊係咪我太痴身
失望到令我想分手 今個星期放左3,4次飛機 當中有d唔關返工事

唔好話civil，成個construction行業都係咁

感情問題我一律建議坐低同伴侶傾下

等佢完全曬啲project 先可能40年後喇

上面話

OT又冇補水又冇花紅 好撚慘

好陌生 建議你地傾下
咁樣感情唔夠基礎 但又成日都唔點覆 會淡

放得多機會已成習慣
建議搬出黎傾下

因為大家都唔係著重依件事 同埋都叫出生入死過 身邊朋友都話佢咁樣係好冷淡
但我覺得佢都叫就我同照顧我 可能只係唔識表達同忙啫
佢話係以共同生活為前提架

姐係咁
係人都係以共同生活為前提
但有d野要有共識 姐係un忙都要比個回覆你 又或者比你知佢仲未死
倒如唔覆你8個鐘 都唔知佢係咪死左
起碼見字都要回下咁囉

至於埋左牙未就只係純粹想了解下你地發展到咩地步
個人認為埋左牙個感情係會深厚D
但你千其咪用呢樣野黎升溫 我只係客觀咁講下我個情況 時到運到

我成日都同人講我連屙屎都唔得閒
個個都以為我講笑
但其實我好認真

俾多啲體諒你男朋友，人在江湖，身不由己呀

利申：土木工程

其實十個算多 認真 賣鞋更加係

我覺得係報應嚟 以前我唔覆人 依家到佢唔覆我
見字佢可能只係會飲水 咁佢都會覆一句嘅

師兄辛苦曬 小心個肝

香港工程好hea ga

個肝爛曬架啦 上年14日AL 一日都冇放過 仲多左幾日返埋星期日啲compensation leave 未放

可能一個星期唔搵大家
我試過 既然你唔搵我我都唔會搵你
但最後尾係 我搵番佢 然後佢完全feel到我嬲緊

其實主要係讀得engine都係DSE唔夠分碌入去
本身工作能力就差, 所以先成日話忙要OT

係咪都冇得home office ??? 仆街真係個個都武肺

Feel唔到我嬲緊

bio-tech?

Client 出停工令咪有
但client 邊有停過工
所以邊有可能wfh

Audit狗都係啦

上個月唔係停咗一日？但稅局都分批停喇
On9 policy

賣鞋差唔多啦
仲要FG
隨時佢一個跟幾單

地盤佬同老婆講要OT?好正常啫
結左婚仲想男人同你慶祝生日？
你老公有第二個啦！
佢玩你又玩啦！

係咩, 讀全英頭幾名U都要入賣鞋做奴隸?
賣鞋香港求奇搵啲八大second low都入到啦
以我所知engine top既學生係出國/入政府/入三A

再講, civil好景都係因為前幾年仲有基建, 個風吹到正先高人工
engine黎講civil走緊下波, 全港十幾個BEng course遲早爆煲
真係學緊野定比無良老闆當廉價奴工用都唔知, 好打有限

M記 88

structural team 比狗屌

叫佢轉team 啦 ……做到無晒人生都係得果少少錢

屌！！！係！！！今日又話又自己跟多單

我都唔知 佢果陣係英國搵唔到勁絕望就入咗依間想學野

唔係你問題，佢唔應該拍拖。

咁似係你男朋友唔熟香港工程界

我係佢就勸佢早啲走啦, 香港工程界接到咩工程係睇你公司規模
所以入唔到client/3A基本上都唔會再接觸到啲咩大project
而且香港工程升職係睇你做過咩啲project, 你無做過大project就基本上唔會再向上爬到

所以話咩留到學到野先走真係算罷啦, 就係咁多fg呢種心態啲大老細先可以比果萬零蚊請fg自願瘋狂OT無補水

同佢講啦，佢想傾就自然會主動搵你

佢仲肯覆你其實都代表佢重視你，平時收十二點幾收工我真係攰到一句說話都唔想講

我同事喺賣鞋轉過黎
佢話個人開心咗好多

工程死人冧樓都要返 唔好睇少工程

係lol
學嘢嗰度叫學校
返工呢就佢出糧然後你做嘢

上埋佢office陪佢

我係咪可以理解Grad e program易考牌

Grad E係易考牌+易上位
考牌唔一定要Grad E, 但公司啲中高層多數係留比自己人=Grad E

唔係IC就行開啦civil eng嚟講好渣

不過咁講
讀邊間都唔值得留係一間閪公司做狗
返consultant 真係好忙好多野趕
聽日又要返工喇

唔OT好快放工

出名做得chur
番緊intern 間consultant 係呢間
個個啲人都起碼2-3點先走
仲要好大壓力
就算番site果啲都要收工再番office做野
不過見啲人一路做都係玩下吹住水做
我諗點忙都唔會忙到覆下你傾下計既時間都無

做it好過，做乜鬼工程
it人工會低過工程？

除左一月果陣停左兩日之外都未停過

多謝樓上咁多位師兄嘅建議

1.Q:點解唔轉工
A: 係香港依行間間都差唔多，轉嚟都冇用

2.Q:你知唔知你間公司（cm Wong)有同事做到自殺
A:知，不過唔係我條team 亦唔係我department

3.Q點解唔入grad e program?
A: 入依家條team冇得轉

4.Q: 依家有同事教到你野？
A:仲有架 ，都學到野

5.Q:你係咪好鍾意番依份工？
A:有邊個會鍾意番工

⋯⋯⋯

唔係做grad e即係無簽scheme其實隨時走都得

無理由星期日都唔得架喎

其實真心頂到返山卡啦 長短週
返contractor先最hea 一日容易又收工
係就係每日身水身汗但無consultant 啲精神壓力

突發 頭先睇男朋友iG story 佢遞咗辭職信
搵到新公司

邊間
會唔會又係另一個地獄

佢冇講 佢話都係做狗

做警察？

感建分

唔係 轉公司咋

點解係睇男朋友ig先知佢辭職搵到新工...

佢影自己寫辭職信我信 我先知佢係quit

唔係 問題係佢係你男朋友
呢d野無同你討論或事前知會都算
到遞埋信佢都無主動話你知
反而你係睇佢ig先知 你肯定你拍緊拖？

唔係，去左同細so搞婚外情

普通朋友喺ig知
女朋友又係喺ig知
兩者有咩分別？
有冇諗過點解要透過ig知
而唔係親口/msg同你講？
再者點解佢決定期間冇同你提過？
覺唔覺呢種溝通方式有啲奇怪
有冇諗過呢個問題

佢啲細節係msg 我講 即係轉邊間幾時番新工果啲

似你同佢關係有問題多啲

佢話果陣未交信，交咗信先同我講

其實係個過程呀絲打
佢應該同你分享既唔止係個結果

男朋友前日話想分開下俾佢諗下
因為佢鍾意獨處
同埋佢覺得入咗依行冇時間陪我 亦冇辦法係依段關係入面俾好處我 唔想我將最寶貴嘅青春浪費係佢身上
跟住我同佢講唔介意 我有時係埋怨佢冇得陪我
但我一直嘗試去體諒佢 唔介意佢要做多晏幾忙
我話我會等佢 我只係想佢開開心心 唔想逼佢做啲咩 如果咁樣佢係開心舒服嘅 我願意接受依個結果
佢話佢知道我好就佢 好包容佢 佢就係怕自己應承完我做唔到令我失望 ，最後佢話都係要啲時間諗下，但唔係分手亦唔會突然間消失，等忙完會再同我見面唉

我男朋友都做工程
不過係細公司
但佢話返工都好chur 好多野做
所以返工嘅時間我地都唔會點WhatsApp
同埋差唔多每日都要加班（少嘅話就半個鐘 多則2.3個鐘）

Sorry喺我眼中正係見到冠冕堂皇嘅藉口
或者分開對大家都好 唔洗等佢架啦 咁做好似兵

仲要OT冇補水

點見面 I know that feel

我覺得如果佢真心「唔想令你失望」呢啲trash talk黎，其實一路爬文完全睇得岀佢會有呢個話分開下既決定。可能佢想扮好人啲再拖下你，拖到你心淡再斬等你舒服啲果啲。算吧啦。

佢分開嘅念頭其實一早決定咗
差咗咩時機同樓主講
或者佢想用冇咁hurt嘅方法去分開
所以講話為樓主著想
但若然咁愛咁為佢著想應該係大家努力
睇下咩位可以改變/盡做
但佢放棄咗改善嘅機會
段關係好明顯女鍾意多過男
所以個男咁捨得放低
而樓主即刻好委屈都欣然接受
但當一段關係要委屈 的確唔值得再繼續落去

Agger
所以樓主傷心一排好啦～
放過自己啦，呢關你忍到但佢決定放棄，
呢關佢都過唔到，日後人生實有比呢啲更難既關，到時點算？
算啦算啦～

做structure做到個人返到屋企就訓
連電話都唔想傾 星期六日街都唔想出
精神壓力緊張 工時長
成個行業都係咁

利申沙田A 耐唔耐唔使返屋企

佢間有喔，不過係時薪

之前疫情冇咁勁就一星期2.3次
依家就一星期一次 就係星期日放假見
偶然星期六短週都會見下嘅
不過我地剛剛開始
一星期一兩日其實都好少
不過我都習慣咗見咁少了

好忙
日日比人屌

啲對白咁似扮工程狗呃女個隻狗咁

似咩

佢好似話遲下轉 沙田果間 咁你係咪無心戀愛

但生死難關過咗，笑死我

無時間多過無心

沙田a多女就真

工程有女架咩